中共攻打台灣，會否導致中華民族滅亡？

中共攻打台灣
台灣攬炒還擊，射爆幾個中共國核電站
中共才射爆台灣核電站
台灣還擊再射晒中共核電廠
中共核彈炸台灣
民國滅亡
外國不值中共所謂，核炸北京和上海
中共滅亡

之後核災後遺症，全國人生癌或不育
中華民族滅亡

會 不過支那人不列入中華民族 共產黨後無中華

咁支那人會唔會滅亡？

死唔哂有d係海外架嘛

比外國人同化左

你肯定無見過海外華人 (特別中坑嗰班)

到時中國被炸到咁仲認自己中華民族咩

「中華民族」

唔好用中華民族呢個term
根本就係漢族民族主義霸權

樓主係鼎鼎大名既Joe哥，睇吓佢啲post幾高質就知

joe2017=MrJoe=宣膠士=集思港益

樓主做乜又做返數碼網絡奴隸

外國嗰啲先係漢室正統，啲凶奴，鮮卑，金人，滿州.... 喺中國啫！

關中華咩事
台灣人還台灣人，中華民族係虛構架

首先想知咩叫中華民族 樓主定義下再討論到
咁假設用梁啟超嘅定義嘅五族共和應該都唔會滅亡
因為唔計漢族其他嘅都唔會受直接影響 但未必以中華民族自居
咁無咗民族身份認同仲存唔存在又係另一個問題希望樓主可以再解下

北京上海太多外國人，冇可能核爆

駐中白左更加親共，好可惜

之後連登仔去復興中華

最好快撚啲死
其他民族畀漢族綁架做中華民族仲慘過死

武勇守護台灣

其實點解要打台灣？
又話台灣係自己人
咁又係 支那幾千年最撚中意內鬥